---
extends: _layouts.answer
section: content
title: මුස්ලිම්වරුන්ගේ ජීවිතය පිළිබඳ දැක්ම කුමක්ද?
date: 2024-07-16
description: මුස්ලිම්වරයාගේ ජීවිත දැක්ම බලාපොරොත්තුවේ සහ බියේ සමතුලිතතාව, උතුම් අරමුණ, කෘතඥතාව, ඉවසීම, දෙවියන් කෙරෙහි විශ්වාසය සහ වගවීම මගින් හැඩගැසී ඇත.
sources:
- href: https://islamicpamphlets.com/introduction-to-islam
  title: islamicpamphlets.com
translator_id: 583845
---

මුස්ලිම්වරයාගේ ජීවිතය පිළිබඳ දැක්ම පහත සඳහන් විශ්වාසයන් මගින් හැඩගස්වා ඇත.

- දෙවියන් වහන්සේගේ දයාව පිළිබඳ බලාපොරොත්තුවේ සමතුලිතතාවය සහ ඔහුගේ දඬුවමට බිය වීම
- මට උතුම් අරමුණක් ඇත
- යහපතක් සිදුවුවහොත්, කෘතඥ වන්න. අයහපතක් සිදුවුවහොත්, ඉවසන්න
- මේ ජීවිතය පරීක්ෂණයක් වන අතර දෙවියන් වහන්සේ මා කරන සෑම දෙයක්ම දකිනවා
- දෙවියන් වහන්සේ කෙරෙහි විශ්වාසය තබන්න - ඔහුගේ අවසරයෙන් මිස කිසිවක් සිදු නොවේ
- මා සතුව ඇති සියල්ල දෙවියන් වහන්සේගෙන් ය
- මුස්ලිම් නොවන අයට මඟ පෙන්වීම සඳහා සැබෑ බලාපොරොත්තුව සහ සැලකිල්ල
- මගේ පාලනයේ ඇති දේ කෙරෙහි අවධානය යොමු කර මගේ උපරිමයෙන් උත්සාහ කරන්න
- මම නැවත දෙවියන් වහන්සේ වෙතට ගොස් වගකිව යුතු ය
